其實食金拱門有冇問題

說好的黃色經濟圈
又係成堆人食金拱門早餐
連身邊D fd都間唔中就食金拱門
同佢地講：又食金拱門?
佢地都好似完全冇反應咁
莫非係我太on9
食得小店多咁大間店紅變黃都錯過左

想平平地食junk food 又就腳既黃/非藍店有咩選擇？

中資直頭係第一大敵

你D fd係咪黃先
唔黃咪尤佢食

樓主太認真了

我覺得味道差左

mos burger啦，起碼外資

金拱門hires physically/mentally challenged people and offers a shelter for the homeless, which are noble things to do

邊個

冇問題。 靠唔食m記革條毛既命咩。革撚到3020年都未得啦。

7仔又話唔得，惠康又話唔得。

認真考究wor
究竟係我誤會左紅底
定係真係太難戒所以算數
利申：已經冇食一年

你估中資真係冇份架

你要平既其實一個杯面就夠

今朝條隊排到門口外面

笑而不語

港鐵夠話罷搭啦

TVB夠話罷睇啦

老老實實 金拱門既價錢 係冇既
隨左戒 基本上冇選擇

佢應該係講炸薯條個類野食 香港的確隨左金拱門外 少選擇 而且價錢都真係冇野取代到金拱門

昨日
：食間小店先
今日
：落街買m記先
：金拱門？
：係呀買雞翼食呀

食少兩餐金拱門咪=一餐mos

我都好耐冇食金拱門 但的確係要照顧唔同口味既手足
如果有多d黃炸物店就好

我覺得
港鐵都話趕住翻工唔通搭船咩
但家下說好的黃圈
m記早餐食其他早餐都得掛
利申：冇食1年

支持黃圈集資買起成間麥當勞咁就可以大條道理食

唔識早一粒鐘出門口坐巴士？係咪少少野都做唔到

利申好鐘意老麥個炒蛋

#23
好想食 要忍住
鐘意食巨無霸
#31
你當我真喺好有錢啊？
你有知我無down?
你估我唔想餐餐黃店咩。。。

如果你到呢一刻仲有食M記 可唔可以講吓你嘅理由?